今日apple無新野出？

9點都未見

今日係iPhone case 多種新顏色

Apple Watch 錶帶

呢個尋晚已經見到 唔算今日新野

iMac

ipad mini 5? ipad air? air pod 2?